鑽石公主號 船公司死全家！

其實日本防疫真係做得好撚差
鑽石公主號完全冇能力處理得好！

唔好盲追日本啦攪撚咁多人中招

最錯嘅就係畀隻船浮係日本海域入面

但係其實係日本處理得好差攪撚到咁撚多人中

啱呀 手起刀落 斷捨離咪冇事囉

其實韓國防疫真係做得好撚差
新天地會完全冇能力處理得好！

唔好盲追韓國啦攪撚咁多人中招

其實意大利防疫真係做得好撚差
邊防封關完全冇能力處理得好！

唔好盲追意大利啦攪撚咁多人中招

Ching好波講撚中哂